當你好愛一個女仔 就會為佢捨棄所有佢唔中意既壞習慣

有時候人生就係咁 你覺得佢係一個適合同岩既女仔 你至會付出你所有 為佢煮飯整飯盒 為既只係佢開心同幸福
為佢捨棄所有壞習慣 成日陪住佢 又會做一啲嘢令佢覺得你可靠成熟同可以過人世
所有野之前都未對其他女仔做過 只係對佢至會咁做
但佢就覺得你對所有女仔都係咁 好討厭被質疑既感覺

善心打破零回覆

嬲到爆呀！！！！！！ 我當時嘅反應係：吓？？？？等咗成年，真係放個屁就冇咗！發神經呀佢！

係囉，佢真係發神經
我都覺